ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (55)

導演：多謝各位支持！第9同第10集希望大家用大screen靚喇叭（或者靚耳機）睇，熄埋燈更加有feel架！Yeesa公開 ig account，內有大量彩蛋花絮，密切留意！

神聖幾何學會FB：

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

ViuTV新劇《二月廿九》一齊撐天佑!!!

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(2)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(3)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(4)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(5)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(6)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(7)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(8)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(9)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(10)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(11)
P40有結局嚴重劇透，慎入！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(12)
P1有之後劇情劇透，慎入！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(13)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(14)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(15)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(16)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(17)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(18)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(19)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(20）

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(21)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(22)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(23)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(24)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(25)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(26)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(27)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(28)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(29)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(30)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(31)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(32）

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(33)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(34)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(35)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(36)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(37)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(38)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(39)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (40)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (41)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (42)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (43)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (44)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (45)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (46)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (47)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (48)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (49)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (50)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (51)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (52)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (53)

個live尷到 快啲搵巴打入去傾

香港打卡地圖 更新@13/3 12:30

土瓜灣部分：
香港區朝聖 @童心點星麵[💀]
1. Ryan&Yessa返屋企行嘅一段路、買魚蛋7-11、食魚蛋自助洗衣店：
#130
2. 辰叔文具店、土瓜灣版721、Ryan屋企樓下
#456

香港島部分：
1. Jonathan 同yeesa講電話跪地喊嗰條樓梯 (第5集)
浣紗街上勵德邨條樓梯

2. 書店
華洋書莊 Books & Co. （by被誘捕的怜）
半山柏道10號地下

3. yeesa第一次買蛋糕比自己嘅蛋糕店
Shaz Confections - 西營盤 西環西營盤第一街21號地舖
4. yeesa執狗後巷 (第1集)
第一街同大道西 Burger Joys 西營盤附近
LG/F, Tai Yik House, 27-29 First St, Sai Ying Pun

5. Fiona 落仔醫院 (第6集)
外景係上環東華醫院

6. Sam...Sam...餐廳 (第4集)
Table (by醉愛Alita)
網址:
地址: 上環文咸東街22-26號柏廷坊8樓
7. Nick Tong花生敏感餐廳
Nectar
網址:
地址: 中環荷李活道108號聚賢居地下D號舖

九龍&新界部分：
1. 嘉嘉&timothy鬧交餐廳 (第6/7集)、三姊妹頂樓過2020餐廳 (第8集)、3姊妹又唔做嘢餐廳 (第3集)
旺角TOP 5樓 LAB EAT Restaurant & Bar

2. 送USB樓梯 (第8集)
油麻地眾坊街 中華書局附近

3. Ryan壽司舖
寿司の神 - 元朗馬田路安寧大廈20-30B七號地舖

4. yeesa屋企 & yeesa同辰叔傾心事破冰嘅畫面
九龍城獅子石道82號

5. 呀妹聽呀哥電話知道俾錢佢補習條橋
長沙灣深盛路 （by醉愛Alita)

6. 神聖幾何嘅基地

文錦渡路 (by醉愛Alita)
7. Yeesa Fiona 傾心事公園仔 (第5集, 第8集)
九龍塘歌和老街兒童遊樂場 (by出前大丁)

未搵到：
1.) Ryan 屋企
2.) Fiona 落仔醫院 (第6集) （室內景未搵到）
3.) Ryan Yeesa傾心事樓梯位（麥可怡hater比hints係土瓜灣）

Crew提示：
1/2 你地應該估唔到

《二月廿九》
香港&日本打卡朝聖 Google 地圖
上線啦！

差日本區未加劇照，慢慢後加上去

@mrtn 1117
[拙作] 《二月廿九》過場 / 預告 snapshot 集

● 一共 8 幅
● 1920 x 1080
● 整走咗贊助商
● ViuTV 水印搬到右下角

Google Drive download

內有一個 sub-folder，有大結局最後影住《二月廿九》小說，以及刀導演話好型，回顧十集嘅 motion picture 截圖

多謝巴絲俾面

@喬裝巴打

專業嘅壽司師傅

Sam…Sam…

@mrtn1117

@當笨蛋超爽der

940920

on9左以為冇開到55

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (55)